對家起底post，我有d諗法

對家起底話認到呢個果個，其實可以開多一百幾十個post個個講佢係唔同人，做到出任何呢類post都冇人理
靈感來源：cctvb, 人地問答遊戲好收視就自己拍一千套，做爛條橋佢

P仔自推